獌狗囝又引利囝阿囡開心

乜咁老友友

一陣佢地又話利迷幫車仔含

你估係佢地咩
不過ddg趁早check 下好 ，可能平時比班隊友激得多，而家手腳唔太協調